黑警就不嬲都濫捕㗎啦 国安真正打擊嘅係黃色經驗圈

基本上所有文宣都冇晒

連app都冇埋

係經濟圈

我係唔去幫襯藍店啊，你咬我嘛！

避開自動網上追post嚟討論啊

今日晏晝即刻有鋪貼文宣就被人搞

真正打撃到既人 店內外既文宣
藍店依然無人食

食開果D照去咪得,成半年未知自己區D店舖?

就咁貼黃色經濟圈 米豬蓮咪可以

咁貼黑警死全家囉 屌黑警都犯國安法呀？

係，因為令人憎恨警=憎恨政府，唔記得国安邊條啦

貼當區區議員海報囉

要非法手段令人憎恨黑警同政府先係犯法。

上網一check就有

非唔非法佢講就係啦，佢話"831打死人"又得，句嘢明明無主語，我話一個委內瑞拉人喺831打死人唔得嘅? 佢唔理照屈
一陣佢話"死全家"=刑事恐嚇，又得，得咗
正如我鍾意利物浦，利物浦萬歲都可以變港獨
屌我支持中超呀!

點打擊
你唔幫襯藍圈己經係黃圈一部份

支持恒大
打柒国安

請推廣貼白紙等大家知道

1

大家心中自有黃圈list
朋友之間交換心水

白紙都照拉

記底近自己幾區黃店先啦
只去黃店

呢個有啲嬲

可能server係香港